Подсчет количества максимальных элементов
=====================================

Последовательность состоит из натуральных чисел и завершается числом 0. Определите, какое количество элементов этой последовательности, равны ее наибольшему элементу.

---
## Формат входных данных ##

Вводится непустая последовательность целых чисел, оканчивающаяся числом 0 (само число 0 в последовательность не входит, а служит как признак ее окончания).

---
## Формат выходных данных ##

Выведите ответ на задачу.

---
## Sample Input 1: ##
```
1
7
9
0
```

---
## Sample Output 1: ##
```
1
```
---

## Sample Input 2: ##
```
1
3
3
1
0
```

---
## Sample Output 2: ##
```
2
```
